其實點解關自殺既廣告要整到咁陰沉

D API，好似殺馬利呀防止自殺會咁

就咁睇真係越睇越頹

佢行樓梯個廣告 我睇完之後會好驚 好想自殺

上次打去撒瑪利亞 都無人聽既
再睇埋個廣告 真係跳落去都似

殺你阿媽防止自殺會

唔通播喜氣洋洋咩